刺身黎講，你哋鍾意邊隻？

我個人就好鍾意食吞拿魚， 仲要係大大塊吞落口

蝦同帶子

甜蝦

牛

睇錯紋身

鱆紅、油甘、赤貝

玻璃蝦

雪花豚

鰺魚

三文魚

甜蝦，大嚿吞拿魚，希靈魚

油甘魚 比目魚 所有蝦

刺身黎講三文魚 雖然我都知好撚多菌
壽司黎講炙燒比目魚

真鯛，石鯛，赤鯥，寒鰤。

多謝你

咁都睇錯 講來做乜

八爪魚，牛

大拖羅

講隻冷門啲既
魚背（左口魚）

河豚

一定係甜蝦 重點係要啜個頭

左口魚係咪等於比目魚？

馬肉

睇左刺青